齋藤飛鳥定張元英靚D可愛D？

齋藤飛鳥
張元英

咁都有必要問？

469=佈景板
英妹

英妹吊打

第二張好柒

牙英嬴三條街到啦

牙英又贏

我英屌打

咁都要問?!

我鳥贏到開巷

你PO個幾張影到成個弱智咁

-.- 你真係唔識㗎喎

頭三張豬到咁都嬴到開巷
清咪玩啦好嗎?

好彩主流連登仔都係清醒嘅

係覺得自己係清醒

齊勝飛烏=柒版lisa

雖然飛鳥麻麻地

但韓狗幾靚都係垃圾

咁都柒好撚多下

齋藤飛鳥比最醜樣小龍女吊打
自己諗下咩水平

係

O G